下一波是勇武的環節

旺角警犬一事睇得出越黎越得寸進尺
再做和理非都只係會比警犬不斷欺壓
下一波必須要有gear 有路障 有佈署
那裡有壓迫 那裡就有反抗

推

我冇野講

Push,情況許可大家一齊還拖

發夢見到？

推推推

冇出過去 全程係電腦睇直播

真係準備好曬先好一次過爆發
你慢慢升裝 黑警都會慢慢適應
應該準備好曬 先all in 愛佢一個措手不及

可以先打半至一波輿論戰打底先再升級..

係 絕對未係時候 要等啲狗再得罪多啲人